如前面路更闊 更勝與我一起 何妨道別成就你

復原後不要再度跟你做朋友
我怕我念舊

但我復原後 睇到好撚開

如花火 㩦不走 無須要 定擁有

無前路

為愛惜你我願放下你手 讓你走

咁咪好 唔使成日諗住

願明日他會替代這個舊朋友

=.=

今天起各有逸後